有冇人收到齋坐遊行短訊

6月30日至7月1日
招聘大量齋坐遊行
男女都可以年齡不限
供應膳食和飲品
人工1000元
時間由6月30日中午12時至7月1日下午2時
可以睡覺,玩手機
有意Wts 55463610

朋友既朋友收到的

26 個鐘1000 蚊

今日睇報紙話好似係去維園既科技展

要充撐場面抗 7.1 大遊行 ?